遇到freerider要點做

同阿sir講冇做野0分/30%
/
由得佢照正常計

同佢地唔熟

集體Email比老師報串

做ghost rider教訓佢

冇得集體，單體